\chapter{Cíl práce}

První cílem této práce je provést zmapování potřeb uživatele, zjištění, jak se cílová skupina chová, a obecně pochopit prostředí a situace, se kterými se lidé potýkají během cestování a přemisťování. Dalším cílem je následná analýza možností mobilních zařízení, konkrétně na platformě od Apple\cite{apple}, pro vývoj aplikací zabývajících se bezpečností cestování.


Hlavním cílem je poté tyto nabyté zkušenosti a vědomosti aplikovat pro realizaci vlastní mobilní aplikace. Samotná aplikace

Samotné aplikace 

Cílem práce by mělo být zmapování potřeb uživatele, zjištění jak se cílová skupina chovás

Základní funkcionalitou by mělo být, samotná funkcionalitu bude přesně specifikována až po samotné rešeršit